# Editer du code Guile

L’éditeur est un choix très personnel.

Dans cette section, je vais t'aider à configurer certains d'entre eux pour démarrer rapidement dans l'édition de code Guile.

* [Emacs](./fr/emacs.html)

